想長佔領前諗下會唔會重蹈雨傘覆轍

另外諗下黎緊大遊行又會分薄戰力
定死線定係黎緊大遊行完左先佔？

毋忘721 811

set deadline

就係個死線要定係邊到 完左今個星期
之後所有遊行取消長佔

唔會、因為機場命中要害

團結

我個人認為
咁快長佔冇好處

可以三步曲
先18/8和平大遊行
後24-25/8 全民三罷多區集會勇武大升級

政府都係漠視民意既
End game
機場見

唔洗3罷勇武都得 無謂送頭 可以set819死線
之後機場見